土地供應小組：質化意見不能單用數字點算

【Now新聞台】土地供應專責小組報告說東大嶼都會發展獲六成人支持，但港大質化研究報告指在6萬9千份意見書當中九成反對東大嶼填海，主席黃遠輝解釋質化意見不能夠用數字點算。

黃遠輝又解釋報告未有為不同選項排序是由於無時間和空間這樣做，指出不同選項可能有需要同一時間開展工作。

叫咗你地班on9咪撚用template個個一鳩樣冇內容